監獄KOL梁天琦生活細節曝光

有親戚同天琦喺同一個倉

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

你仲慘，冇人害你都冇乜前途

無人帶煙仔比天椅？

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

梁..✌🏻

分身

錯emoji
Skr🤘🏻🤘🏻

牙路

still no sleep

Sleep is for..

幾點起身

好能晏好似12點

metoo被屋企屌到
發覺有個網幾正

佢吃純駱駝
入面得大劣in